以前有個廣告係代言人大過件產品好多

有無人有印象？

獎門人 月餅

卡士蘭

朗.....
卡.....

邦民妹

羅志祥賣香口珠嗰個